觀塘APM 天橋

有廢老企定定影行過戴口罩嘅手足